twitt ㄧ個被大6/土共欺凌公司名單可行嗎?

搞到冇人敢去做生意
#chinazi